啱啱收工或者仲OT緊請入黎

垃圾

晚晚做奴隸啦

汪汪

汪汪汪！

嗚嗚嗚嗚汪